古天奴：「故意3:3賽和是向2005年的利物浦致敬！」

Source?

樓豬個名

9up報

熱情加互射12碼一定贏

第一日上連登？

The Nineup

on9

無內文低質左

無文？

其實係向2014對水晶宮致敬

冇左頭倏日報

大家想我訪問邊個，今晚收工出post

訪問Karius 聽講琴晚表現好好 想知佢點睇條後防

摩難奴

高普爸b

半場患上癌症嘅西維爾教練

仲未收工？